自由閪、記你老母、香港人、唔好搞我後面！

【義賣產品】請瘋狂支持及廣傳

*** 購買系統好山寨，唔識更新數量，請人手更新 ***
自由閪 黑 TEE / 記你老母 黑 TEE / 香港人 黑 TEE / 唔好搞我後面 黑 TEE

所有收益（扣除廠成本後 $240）
全數捐贈受傷或被捕義士。請瘋狂購買及廣傳！

預購期間 ： Jun 14 – Jun 17 (23:59)
預購價格 ： $300（$60 製作成本 - $240 捐贈被捕或受傷義士，我哋唔收一分一毫）
製作公司 ： 良心企業不願公開
用料 ： 中等厚度以免太熱
顏色 ： 黑
預計出貨時間 ： 約一周（要視乎最後訂購數量）

SIZE CHART ：
*The below are unwashed measurements with +/- 2 cm difference
Size (cm) in S, M, L, XL, XXL
Chest Width 胸闊 47, 49, 51, 53, 55
Body Length 衫長 65, 67, 69, 71.5, 74
Sleeve Length 袖長 20, 21, 21, 22, 22.5
Shoulder Width 肩闊 42, 43.5, 45, 47, 49

如果星期日有得著就完美

重點係
所有收益（扣除廠成本後 $240）全數捐贈受傷或被捕義士。請瘋狂購買及廣傳！

剩係咁已經值得支持！

聯絡星火同盟搞捐錢ok?
始終有公信力啲嘅組織

$240 捐贈被捕或受傷義士
SORRY 都要問, 點保證佢真係捐俾義士?
而且打隻字再PRINT 衫其實唔難
點解唔索性純粹義賣仲好?
利申, 黑警三毛死全家, 未死全家就世代為奴

300蚊

幫義士 真心有意義！

認真，你賣一百蚊捐四十俾義士可能仲好

岩

唔好搞d咁嘅嘢好嘛？

有網民昨日晚上在FACEBOOK上載數張相片，指是朋友於示威現場被橡膠子彈擊中，並留言：「畀大家睇下朋友被橡膠彈擦面而過，都傷成咁樣！」相片可見傷者的左邊面受傷，留下一道傷口及流血，傷痕很深。

上載相片的網民向《香港01》記者表示，受傷的朋友在立法會衝突中被警方的橡膠子彈射中臉頰，留下一道3厘米傷口，差5厘米便會射中左眼，險盲。她引述傷者說，中彈一刻感到很痛，現仍在港島區一間醫院留醫，但她不便透露更多細節。

男教師傷個眼角 幾偏新聞係現場採訪，呢個傷撚到盲咁濟無記者採訪，無義士拍片作實？ 記者做唔到野 炒撚左去啦

義士點對得住呢位受傷既勇者呀

傷得咁重，應該有排未出得院

得一人？屌又fake news?

可能會多啲人買，起碼學生俾得起

100捐40啦
我想捐240我會就買6件

認真：300蚊太貴，好多學生未必買得起，仲有依個時候搞依樣嘢好難唔令人覺得你哋係借政治cap水，最好多啲證明，老實講，我寧願直接捐錢俾義士。

一日未撤回認錯 一日都要出

點知道你係捐比義士

不如賣100，之後可以自由捐款

更重要係冇需要着件衫叫人拉我

真心 定價低d
80蚊 多人買d的話每件捐20蚊都好多

我認同

冇公信力，唔買，點知係唔係發港難財既商人

咪撚理樓主，風頭火勢仲賣幾百蚊幾衫，又確認唔到條數真係落入義士手，淨係一味叫人瘋狂購買。係咪想擺義士上枱，發港難財？

香港人真係好叻攞著數

真心錢唔係問題 問題係唔知你啲錢去邊同埋係咪真係去到義士到

宜家咁敏感巴打要注意下

我唔係佢本人，只係見到幾有義思又經常撐本土所以幫推～
問下佢細節先

師兄剛剛放出嚟？
勁揪體個設計師嚟。

所有收益（扣除廠成本後 $240）全數捐贈受傷或被捕義士。

收到 清

我問清楚細節再覆番你地！

fb 已經有幾間 整tee cap水

300學生點買得起

老實講 咁做只會令人覺得搵笨 想捐錢我地自己識捐 唔洗靠中介 你賣番成本價好過

所有收益（扣除廠成本後 $240）全數捐贈受傷或被捕義士
有咩計劃 有冇證據

大家有錢請直接捐or買物資支持，著件咁既tee對事情唔會有實際幫助，著黑tee都一樣

有錢出錢，有力出力，唔好搞咁多形式野，fashion野，大家黑tee, 大家就係一樣

【更新：大家嘅熱情9衝死咗個server 要等我個 IT 朋友幫我重開 server】
【更新二：錢一定會交比 星火同盟 抗爭支援】

講得好

大家請善用起功能，樓主大量開賣野post, 全部都係fb link, 大部份係主打"本土野"，"本土手作"

不如3000啦
2940 比義士
60成本

有人想要Tee又有人想做但又唔想發死人財，所以味選擇捐咯。
咁都要俾人話掠水又剩......

我share個post係連登 又唔係我賣Tee

大家請善用起底功能，樓主開既每個post都必定有fb, ig link

題外話：依家有marking公司係專門幫人做網上宣傳

可能我語氣唔好 如果令你誤會左講聲唔好意思
我想講嘅係如果個價咁樣set 好易會令人誤會
我建議 一係成本價 一係就$100 捐$40

真心 件件都想買 但太貴

妖，個字體整好未？

幾年前買左 到而家都未整好
間中又做埋其他林林嬸嬸project

發港難財 我信阿

唔好中計，樓主係掠水打手
唔好再推打手post

即係咁，如果咁有心點解唔俾60蚊你，自己捐錢出去憑bank slip拎衫呢？
係多左啲步驟，但起碼大家覺得啲錢去到真正需要既地方？

唔得，義士咁慘
一於賣9999
9939比義士
60成本

不如連60蚊成本都唔用黎買衫,捐埋佢,咁米仲好. 你話件衫防禦力1億就話要買姐

冇問題，
樓上果個較剪腳巴打short好撚多講咗N次覺得有義意所以Po係連登
Tee又唔我出，仲話乜9幫人做online marketing....
人地全數捐贈啊 弱撚智

不了

最好梗係咁啦！
但係問心有幾多人自發去捐錢幫人？
所以都係做啲野等人又有件貨又可以捐款

扣除成本後賣$240
點解唔係扣除成本後$30
多d人買得起wor

其實都已經扣除左成本，點解唔可以賣$30, 學生哥負擔得起，"設計師"又唔使蝕

點解唔直接拎300$捐

算吧啦

老老豆豆
$300蚊真心貴
而且樓主點樣證明你真係捐足咁多錢
最好搵有公信力既人/議員做擔保
可以真係拎呢筆錢買物資/ 幫肋 612受傷既市民

Sorry, 我講錯，成本$60, 你賣$70件已經可以捐$10比義士，想幫多d既人可以買一打，冇錢既買一件，點解會定價$240

不了

講到尾
$60成本我地俾
"俾個機會我透過你啲衫捐$240"
自己就賺哂宣傳費

咁我不如自己捐 $300俾 星火 仲好

點知你邊間良心企業，左手交右手自己印
點知有幾多人買你件衫
500個人買都起碼有 $30000"成本費"

點解唔直接比哂$300義士？

你估我屋企冇黑色衫？

你估真係要 靠你件衫 去捐錢比義士？
屌啦

仲有呢件野成本你話要$60, 淘仔搵人印一件其實都係呢個價（淘仔呢個價已經有錢賺），愈多仲愈平大家明

名又唔願開，似係想搵一水就夠，唔似係現有既製衣公司想做好事 本身係製衣公司既話成本一定唔使$60

摺埋啦樓主 扮撚晒野

真心，我點答你～
你起埋我底都知道我又唔係出Tee果個

人地義賣架 有撚錢宣傳咩 唔好再屈9我喇
我見連登成日話撐義士所以先Po係道

可唔可以白色

真！巴打！你自己直接捐就最好～～

人哋google form 開賣緊啦
實知你買咗幾多件

facebook d 人就盲撐

收到～～ 我多事咯

佢facebook專頁好似有人問過，ching你自己去問有冇白色

唔想俾人再屈9

人血饅頭

屌你老母又係呢啲人，參考一下雨傘啦
唔好再消費612啦仆你個街
有心就直接幫義士

乜撚野叫連登成日話要撐義士先po係到
你呢句野背後個動機已經好撚明顯啦
講撚到奉指要幫襯你咁
想搵食就年宵自己擺返檔

扮乜撚啊樓主
擺明係做social media marketing既人
主打幫人谷ig, fb page

呢個年代你話捐贈被捕或受傷義士真係信唔到你

公道講佢，你印Tee出嚟屌9黑警，你自己試下睇下有冇廠接你張單先啦！講～
出嚟參與過社運選舉就會知，印野好多廠都唔接呢啲單架～ 仲要人開名
是撚但啦～

最好 自己睇唔過眼 自已去捐助義士～
咪撚口爽荷包立屈我就大大聲

我係marketing人
但係唔可以有野自已想share架？

發港難財

信唔過真心 冇問題 我覺得有義意所以幫人share！

你自己諗下咁做對唔對得住所有被捕既義士啦

依家印TEE唔係一件難事，好多屋企已經做到，同printer 差唔多

淨係睇你貼個條懶臭串model相既背景，已經成個workshop咁

唔好消費件事啦

著呢D衫, 同主動申請叫人查你有咩分別
呢個時候, 都要抽水賺$, 屌你啦

60有錢賺就唔好義士前義士後

直接買物資去現場唔好？點解要通過你捐，仲要唔知係咪真

樓主不如貼你問"本人"個對話記錄出黎囉，你可以遮晒所有個人敏感資料，我想知你係咪真係問過佢姐

屌你件爛9 tee賣300，我直接去捐好過

我冇問啊，佢本人係自已個facebook已經更新咗資料同轉google form
所以我未直接post咗佢update張圖出嚟咯～

個頭話問，咁岩人地fb就即刻update你想問既野同資料 你地都幾心有靈犀

我直接d講，你地跟本係有直接溝通你死全家啦

屌你老母

好心啦 呢d時候走黎賺咁既錢
你仲衰撚過班黑犬

點解你真係覺得有人會買

呢個時候出黎賣野 好明顯係人都知你cap水啦戇柒

收隊啦你柒頭 300 我直接送比人幫人好過你左手交右手啦

唔好戇鳩啦

預計出貨時間 ： 約一周（要視乎最後訂購數量）
即係我地預計正苦會拖成個禮拜甚至更多？

就當佢拖成個禮拜 著呢件衫出黎又有咩用
比盡你最多咪得幾千個人會買 警犬要搜證又易咗
純黑tee已經可以做到抗議訴求嘅效果

仲有 買件tee，我寧願全數錢捐晒出去
你當而家去開演唱會 買紀念品?

又發抗爭財 收皮啦

咁人地真係有update....

你想搵個位屌我死全家啫 屌完～ Okay？

最後一句
你個HONGKONGER 隻字好撚柒，同中文完全唔撚match
係有誠意 幫手設計傳單拎去印去派
好過做埋d濕鳩野

收到，星期日見！

請問呢幾日物資站嘅資源邊度黎呀？個天跌落黎？
見到你呢句就嬲
屌你老母 block撚咗你隻搵食狗

唔講掠唔掠水
呢啲自high tee 真係著黎都冇乜意義

講得唔清楚唔係話現場物資，
我意思係講(捐錢)幫助收傷嘅人士。Sorry令你誤會～

定必成為犬史中既名句

有心做嘅就唔好互屌住
大家都只係用各種方法去幫件事
原設計者都話收益會捐俾星火 咁就夠啦

咩都可以搵錢，收手啦香港人

發政治財

邊個買邊個就係on9
屌你老母發災難財

連仔del post 啦屌條友賣廣告食人血饅頭

屌你老母死開啦

屌你死全家啦，呢個時候仲搵食過主啦

完全唔明拎D警犬野既柒事黎做商品做乜鳩

屌你老母
咪係度賺人血饅頭錢啦垃圾

屌你老母呀

認同

勁揪體起碼都有講會捐出嚟，我本身識佢，佢唔似其他人覆唔覆啲錢拎去邊嗰啲

正仆街 搵港難財
屌

有咩成本要去到240
自己人工每件200？

屌都唔撚係好人發埋災難財

又膠化

大佬你估而家玩ocamp咩
黑衫咩袋已經要拍埋牆搜身啦
著埋仲撚得了

屌你老母食人血饅頭

全數捐都叫發國難財
child燈仔真係有經濟潔癖
設計師搞攤野唔撚洗用心力架咩
錢都唔撚收都要比你屌

成本60啊柒頭

根本個設計師一蚊都無收，覺得有價值嘅人自然就會買
始終都係捐多左錢比義士，本來應該係一件樂事
唔信人可以叫人show單據或者唔買
唔係人格侮辱，人地未做就屈人一定係cap水

食屎啦柒頭，自己袋撚矖，跟住去叫雞食好野

發災難財 地道中國人tee

拎埋你老母車頭相做tee丫

cap水就cap水啦屌你老母閪

一早整好左啦撚樣

屌你老母
膠化抗爭
人血饅頭

勁揪體個設計師由雨革已經一路係勁support抗爭者
人地明明一早攪掂啲字又有連登仔老屈佢未出
仲仆街過啲藍絲
個個話佢冇公信力
但係人地其實已經幫緊勁多大機構寫字

用下腦啦連登仔

屌！我直接捐錢俾義士唔撚好，要幫襯你？
而重點係：我著住佢出街，即係叫班警狗過嚟搜我身拉我逗我？

唉 總係會有呢d人

良心製作公司，搞手求打個和
屌你老母發難人財，你仲衰撚過啲狗
話冇直接關係搵鬼人信，你就算冇直接關係，用下你個閪腦都判斷到啦，60蚊成本一件tee，仲要寫撚住「良心製作」

祝你老母比狗屌，你幾時死cap水過主啦

起碼人地宜家賣tee已經籌到十萬比星火同盟
你地班撚樣因為見tee貴就係到屌人發災難財嘅問下自己做得夠唔夠人地多先鬧人啦
唔理證據，唔理一個人嘅往績去抹黑一個人，
你地同班廢老話後生仔搞亂香港有乜分別啊

籌到幾多同有冇從中cap水根本冇關係，可以只係將部分利潤捐出

哩個post已經有幾個你哩啲打手唔斷你地米路，你地加油搵多啲只要你地良心過意得去，冇從中拎過一分一毫

宜家佢憑個人力量已經籌到起碼十萬比抗爭者，成件事係對大局有益，係work嘅。
你自己單憑呼籲做唔做到依個數啊？
果頭就話各有各做，結果設計師用自己嘅才能去幫助整個抗爭，反而比你地打壓。
唔係話見到多人發災難財就可以不分青紅皂白咁侮辱人架。依個設計師過往每次抗爭以致本土體育發展佢都有出聲都有出力去撐，係從一而終。
你地見到人地件Tee賣300蚊就指指點點。
有無諗過當自己都係咁抱住「賣野就係發災難財」嘅思想，不求實據就去抹黑其他人，其實係同啲廢老認定「衝擊就係鬼」「遊行就係暴徒」，係同樣層次嘅思維邏輯。

你唔買咪唔撚好買囖。你捐300比星火或者買物資我一樣撐你架。
宜家個問題係你依啲人嘅思維咪同人地話出去「遊行一定有錢收」果啲垃圾一樣咁低水平。
根本你唔信一個人完全無合理理由，純粹就係佢賣野。
依個設計師我一路有follow開。對於義士嘅支持係一直都無變。唔係le sean果啲垃圾店嘅墻頭草。

而且人地係FB已經公開曬賣左幾多，可以捐幾多，講到明都唔會賺你。
我知道你會話佢可以造假，但依啲事情係涉及道德人格。一個人嘅人格係可以從佢過往嘅行為分析。你知道佢以往係一個點嘅人，做過啲乜嘢事情，導致你有依個結論，我覺得完全無問題。

但如果你根本連稍微了解一下都無做過，就話依個人係發災難財，扮捐錢cap水嘅人，以致維護佢嘅人你都話係請翻黎嘅打手嘅。你今日可以冤枉依個設計師，聽日可以冤枉第二個籌款者，漸漸就唔會有人人夠膽用自己嘅才能為抗爭者、或者其他事情籌款。

收皮啦你

唔明整呢件衫點樣幫助抗爭囉，先唔好講錢呢個問題，有無諗過真係有啲on9仔著住件衫去遊行會點？肯定逗又逗你先，打又打你先啦

真係有心幫手就比多少少心出黎諗清楚啦

你地可以繼續信我係收錢講野嘅打手。
正如啲阿叔深信每個反送中嘅抗爭者都係收取利益上街一樣。
但我話你聽，我係睇唔過眼人地出時間出心出力，反而比你地依啲所謂嘅同路人屌鳩。

因為我叫你啲屌人要講理據所以我要收皮？

60蚊成本？搵鬼信

籌左十萬比星火唔叫幫助抗爭？
實用性係另一個問題，你地宜家屌佢發災難財wor？
你地侮辱緊一個人嘅人格wor？

單色雙面a4 print tee
唔係急單，大量印刷

成本都要$60蚊件？
我仲未知用咩料既T，大陸垃圾T更平
幾百件真係賺撚到笑，仲大大聲話唔係發災難財
屌你老母啦

人地個FB就public嘅你咪上去問佢囖。
唔求證就屌柒人係咪讀過書嘅人嘅所作所為啊？

$60蚊係成本已經笑撚左出黎
做呢行都知咩事

係咪真係60蚊成本，人地個FB就public嘅你咪上去問佢囖。
唔求證就屌柒人係咪讀過書嘅人嘅所作所為啊？

再者講到明剩低嘅260會捐撚左。咁售賣價格高左點會係賣撚多左錢啊撚樣？無賺多到點叫發災難財啊用下個腦啦。

你係咪唔撚識數學呀傻閪？
佢所謂$60係成本，其實成本係$30甚至更低既話
佢一件都賺$30差額啦屌你老母

柒下柒下咁

成本係似乎你急唔急要，絲印網印，印刷數量，logo大小，運輸，邊個地方嘅廠房同埋質地嘅。
我就懷疑你係咪真係做依行定係為左同我坳而扮係依行啦。

而家講緊印幾百甚至更多件
每件價錢仲有得壓呀 屌你老母打手

佢話捐左就捐左
佢自己本身就係義士 左手交右手

我洗撚同你拗我係咪呢行
唔係急單
單色a4前後印
講緊最少300件以上
比你用埋glidan
你同我講成本要$60？？？？？？
唔撚好笑死人啦打手

假設呃你三十蚊一件賣夠三百件都係賺一萬，咁都叫賺到笑真係知你水平。人地好歹都叫有啲名氣嘅設計師通處都用佢嘅字。會拎個名譽出黎較飛呃你果少少錢？用下腦啦。大雞唔食細米啦。

食水好深

見到成本笑撚左

應該得傻9先會買黎著
一定比龜逗

你三百件根本就係結果論，人地一開始撚知係印到幾多件有幾多人買？

都係果句唔撚信可以開個FB問佢，唔係估下估下就屌鳩人。

講緊300件或者更多呀，一轉咁樣賺一萬幾千，咁樣都唔係cap水就唔該用下腦啦 傻閪

有冇有上莊既朋友可以放d Ocamp tee 價目表出黎比大家開開眼界

咁你快d去買一百幾十件支持

一萬幾千 普通designer求其做單設計case都唔止，洗撚醜朵做？ 我開始信你真係印刷低級員工。

See？不求實據，自己信乜就係事實。剩係識係到單單打打。
佢係咁卑劣嘅，你就更加應該拎啲證據出黎去佢個page到屌柒佢啊嘛。唔好比佢呃人錢啊嘛。
你又唔敢。
十足十啲廢老一口咬定遊行就係收美金一樣。

大義凜然咁cap水都仲有你呢d打手衝出嚟柒

一萬幾千唔撚係錢嚟？
一萬幾千就唔係cap水？
一萬幾千就可以cap？
問題係發災難財呀屌你老母閪

真係同你講都廢撚事，買tee啦去

我無屌佢發災難財，亦無侮辱佢人格，我只係話佢無諗清楚就整件咁嘅衫出黎賣，當佢整得自由閪出黎嘅時候，已經知道今時今日啲狗唔係人咁品架啦

籌錢有好多方法，設計想法更加多，由頭到尾只係話諗清楚先做

根本一萬幾千都係你係無任何實據嘅情況下想象出黎。
咁都可以當正係理據咁指責人？
你對於錢嘅概念我唔評價。
但佢係咁卑劣嘅，去佢個page到屌柒佢囖。唔好比佢呃人錢啊嘛。小數怕長計，發一萬幾千嘅災難財咁撚可惡。賺到笑啊嘛。
條link就係到，
你心裡面覺得依個人咁撚下賤嘅，你連阻止佢嘅勇氣都無？
定係講到尾所有野都係你估估下，唔敢當面屌柒人怕翻唔到轉頭啊？

當然我唔係針對你一個人嘅發言。
都係果句，我係睇唔過眼人地籌到錢，做到野，反而係無理據底下比人話係cap水狗比人講到一文不值姐。
Affordance依啲野係見仁見智，你地要批評我無意見。

大家都怕件事會膠化，最後會好似雨革咁，大家買下tee，玩玩下就算。
而且，周街都著住呢件衫，係的確會引到警狗嚟搞你，引發起安全問題。請問設計師有冇將呢方面考慮埋？
此外，依家都一定有人幫襯咗佢，佢係咪都會整list出嚟明確表明返啲錢用咗嚟做咩？
我哋的確態度唔好，因為大家都緊張件事，我願意道歉。但希望佢將筆數整理好之後，post返上連登呢道？

有根有據，如果佢當初預計係賣到100件嘅，60蚊依個數字根本唔出奇。就算係計300件成本都係$51 per one，賺你9蚊。要一個一個寄一個一個寫名寫地址，錢係咪咁賺啊？災難財係咪咁發啊？定係你想話我聽依個網站呃我或者設計師一定會用啲最cheap嘅料啊？我真係好想知道你對於佢人格卑劣嘅堅持究竟係來自啲乜。

咪撚膠化件事啦屌

要捐就直接捐比星火又或者相關組織啦
唔好再做啲無謂行動黎膠化今次抗爭